仆街大陸人真係賣假額頭測溫槍比美國

英文你都translate

呢個一定要幫佢傳通街

中国真係只有假貨係真
死到臨頭都仲唔識留條生路俾自己

讀得書小

小學畢業左

少

仆街支那狗

多謝巴打打Twitter 線
#不鬥黃不取笑同路人

文中有咩字唔識既去Check 字體，一隻一隻check 同抄入vocab book，串左去、自己dictation 。由今日開始努力學英文，國際文宣要你既幫手

#不鬥黃不取笑同路人

咪就係
成班係到笑自己人
樓主英文差都幫手打國際戰線明明好值得尊重
樓主加油多謝手足

[更新版]到底大家撐唔撐港台